聽日一定要出....連和理非都唔出就確認輸了！！

求下你地唔打都出黎銅鑼灣聚下人
就輸

科學抗爭必勝法

推

如果唔係Plan B
人鏈正吖

Be water my friends

謹記適時保持兩米距離排排企
我鍾意排隊等巴士
排隊食黃店
企定定睇熱鬧
地少人多，閒閒地都
1000人、10000人、100000人、1000000人
隊形痴埋一齊都好正常

文宣係咩？紙囉
加卡版、咪變硬卡紙囉
天口熱、撥下涼姐
狗狗鍾意票控咪由得佢囉
抄佢老母票、抄到佢天荒地老
彌敦道出九龍大老山隧道獅子山入口再出港島太平山
同我罰抄
抄到無紙
呃佢老母ot錢
法庭忙到甩轆
最後原來得個吉
乜都唔洗罰
鍾意講咩玩咩都係自由意志

借個靚位
呢個post令我明白p牌嘅價值
秒獲負皮，明明得我自彈自唱
多一個人理就即刻放負一隻

證明咩
吖媽我得左啦
五毛加持嘅大絕
使出香港人大技-人海戰術
排排企食果果
破佢老母限聚令

兄弟努力 各自爬山

反其道而行，先係破局
同狗玩數字遊戲無意思
要玩就黎舖曬冷

負皮4講到明排隊不是犯法
行得正企得正點解要聽狗講
企一二邊受查12345678
真係多勞多得咩